【愛狗末日】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXI

同雲加後期有咩分別，塞晒d人係禁區就當係防守

躝

條友真係唔識架喎

成班咁落力做乜

Link~

玩埋今場好過主啦

咁都唔入

阿記靚組織

真係唔明，成條後防無個腳法係叫好d，點解死都要後場猜？
猜猜下又係要尻斬

Link please

手球wor

愛狗躝未?

on9唔中龍

屌你老母拿卡

咁都無

手球喎屌

全隊得燒有能力hold 波
仲想係後場猜上去

有無link

取消VAR啦

Var呢屌

龍都唔中

易入就唔入

你垃圾

細爆果球唔洗還呀

拿卡咁都唔入

Var未返工呀？

大家互黑一球
var

有拖有番呢d落腳掃波

真

呢幾腳猜到

熱狗就球球check, 阿狗就奉旨球球唔check

拿卡成日食胡波都射到咁

拿卡射到咁

太易入，不了

wengerball

拿卡易射既唔會入
要入d難既

papa入波個時咪check

屌李城後場控波完全冇人迫

所以冇國家隊踢係啱

之前出d垃圾力架連傳返出去比拖果下都唔會有，淨係會係條邊度妹下妹下

又黑

今場都輸埋既話今季玩完咁濟 唔駛追

拿卡

拿卡反愛第一人

李城都而家都未入

唔踢咪仲好

一個tap in 之鬼
一個唔難唔入

到底熱狗柒d定我地柒d

愛狗躝未呀屌

條後防真係

有比有燒 先係波

熱狗排第幾呀

不相伯仲

把撚！

Leno又捉路撲傳中撲唔到，遲早出事

倫敦雙柒

我哋再柒就好快落到去
唔係爭好多分咋

18場作客輸9場贏4場

坦勁到

輸埋差3分

要組倫敦新三柒了

又幾醒

幾勁 又有射門

laca

屌 我今日無態

lacazette 廢咗好多

有無lin

拿卡食左屎呀？

拿子好想入波

平時既我一早梅開二度啦屌

攻到去李城禁區 收貨啦

拿卡隻閪腳又要儲幾耐氣呀

@po9

做乜撚 射到咁

最前係拖仔

L9反愛confirmed

拿卡反愛之鬼

拿卡係咪唔撚識喺禁區入面射波

拿卡食晒屎

正氣到

迴光返轉?

好l廢

今場多番啲射門
中場又輸唔晒
叫做有番啲嘢睇
但後防都係好大意

拿卡射波大力少少得唔得呀

拿卡咁嘅狀態其實唔值得正選
martinelli 明顯 fit 啲

拿卡隻腳生左銹？

同羊互射左幾次先開波牙

Leno又柒

leno

大家揀馬丁定拿卡

Leno

屌你成個初出道嘅達史迪根咁

拿卡好唔順

落馬丁應該入左

拿卡傷完冇態

細爆唔好參與組織就得

巴丁

週中先踢完全場

應該都係拿卡錫迪嘅
馬天尼利要睇多陣

細爆除咗勤力有咩用

拿卡射落海都唔信細爆

反正中場都係垃圾
三中堅都錯唔晒

標太多波

踢得唔差啦 其實

嘩 阿仙奴咁勁架咩

遲早出事

廢到

都有小小突破嘅

反細爆係咪今季冇睇波

Now個旁述9up到
吹到愛狗出無鋒陣
明明就出晒一億鋒線

冇想像中咁一面倒sofar

拿卡係柒 但係嗰個位又未至於易食咁撚多人

叫做暫時未比人狂射

holding 真心唔 fit

今日明顯隊波快左 無咁多後傳同妹妹下
愛狗個戰術黎講兩個閘位真係好影響。。

3個人圍住都衝埋去

荷定

Holding傷完之後又廢返

浩頂做乜9

拿卡 leno反愛

Holding又發咩癲呀

痴撚線 拿卡回防回到

holding又出事

T11𢭃返後真係生左好多

把握好d 阿記贏緊啦

holding都係

holding 會唔會踢唔返傷之前個態

Holding

我反爆第一人！

今晚唔洗ot?

但係佢最勁就係愛狗一開頭果排
雲加尾期柒到

渣土肉緊到

holding今場好上腳

Chambers暫時未派膠

有講錯咩擺喺邊過2個都

講到明輸左就88
應該頂到下

條廢柴成日標波 唔明佢點解場場正選

算喺咁

今晚返屋企抖下先

波都無掂過

50pl game in charge
岩啦咁 last game in charge

今年好多場都 carry

傳統「強隊」阿仙奴
唔可以咁快輸好多既

又甩

又送既

last game通常贏
爺爺都係咁

今日明顯加快左 冇咁妹了。。

幾時g bo 牙

到 bellerin 柒

舒米高傳波個西幾靚

柒夠未呀後場

屌再咁樣後場比失我熄機訓教算

咁都唔洗輸

白痴now旁述
拿卡跑完抖氣又唔得

愛蛇好鍾意教班球員玩自爆？

後場所有腳斬哂佢啦 都唔係踢波

比人屌撚到

踢緊咩

渣士過嚟教阿狗好嗎

有無順link

五後防輪流派膠

連續幾次俾人射

好撚垃圾

愛狗

反愛第一人

個後防食緊屎

咁樣頂唔到好耐

五個後防無個見得人

比比鳥無態

坦都射波

李城

暫時後防得 chambers 好啲

全隊邊個有

出沙加同佢一撚定俾人禁屌

張伯斯carry晒

Bellerin真係唔撚fit

頂左3分1都無

拿卡踢到唔想踢

今日t11唔錯

走未呀屌 愛狗
打得仲柒過中型班

好過出阿叔

已經錯失幾次機會

傳得好d 啦on9

回撚完後未
明知對面係後場迫都死都要回

拖企最前

上年幾多阿狗睇唔起人
今年教得好就想人黎
自己係賤種都唔好諗到人地係先得架

唔係後防派膠
李城都冇咁易起到腳啦

14.5兩枝幾抵

睇到眼瞓

屌你老母啲後場猜波廢撚到 好心啲腳法唔撚掂就咪撚玩呢啲 真係遲早出硬事

深夜西波

愛蛇捉鬼
點知成隊都係

搵名縮都好過愛狗

高尚住宅？

成班發夢既 一推就有 成個進攻兩個人就打得穿你

屌 人地話過就過

睇辣殺波都飲
浪費支酒

唔係

好睇過對甘馬雷斯啦

後防慢到仆街

14.5兩枝點浪費

一個撞牆就空哂衰過啲下遊波

廢撚到

有無link?

冇波比到 ozil

打防反但冇人跑

頂緊乜鳩, 愛狗躝未

路爾大衛斯

政治波

仲未有link...

31 分鐘已經 企係度等波到
睇緊咩

排呢個陣好過之前啦

之前攻守真係唔知睇緊乜

btw屁屁有冇sub

d短傳下下9比

點解李城仲未入
防守廢過葡超

落咁大雨派膠率好高

雷斯拉上防中算撚數啦

我都聽到

以前都叫70分鐘打後先平安鐘 依家...

比車仔用到殘先過黎

感覺遲早輸12碼

李城半場前入唔到波=垃圾

差d釘

場場個中後場放曬比對家 控住嚟攻
死得啦 有邊場對家射少過15次

對面下下橫傳都通哂

其實雖然三中堅不過 luiz 係上少少
半個中場

李城好多球門前横傳

又唔洗輸

'Jamie Vardy/Your wife is a grass' is the first song from the away end at the start of Leicester vs Arsenal...

呢球輸得
人地黃金機會

屌奶星 30分鐘都未輸到

chambers 算係咁

輸未啊屌

左路比人瘋狂中出

竟然仲未失波

又話李城好勁 32分鐘 尼奴認真撲都係得1-2球

好多波都輸佢

'We've got Ozil/Mesut Ozil' is the next song from the vociferous Arsenal fans here at the King Power. A big performance is needed from the talented but mercurial World Cup winner

波都搓唔到有波就亂咁踢上去
爺爺起碼有playmaker hold波

李城今場應該射到30腳

阿狗成隊中下遊咁保守踢 已證明對面勁

左路放題

想訓 好似睇緊我隊幾時失波 同失幾球

呢隊後防

成隊冇人控到波
傳又on99

比比鳥差d

終於有啲組織睇下

怪錯夏卡了 隊波廢唔關佢事

阿記幾腳猜散李城啦

後面打5個人 坦都可以放空哂比人

唯一踢得好小小就係 torreira

比比鳥

又L9...

李城都冇playmaker啦
屌上季都叫見到想兩閘上波
今季真係場場玩馬騮搶波咁

好廢

兩邊都係 6 射

李城真係吹大左
仲廢過果隊唔知咩甘馬雷斯

6中2
6中1

差唔多姐

大家都6射

我地都有6射

出pepe

比爾連係愛狗真核黎

柏g幾好

組織好左

堀個波上去啦on 撚鳩

今日後防佢踢得最好

奧燒彈得好靚

如果出寨卡 組織都冇啦

球員質素姐屌

救左幾球

李城組織

又係禁區頂空哂

bellerin 上返少少力

李城telemans ayoze maddison 輪住落黎hold波, 我地下下死去

仲未輸

娥眉月位永遠無人

打5後衛都可以比人兩邊瘋狂中出

李城恰d垃圾就話姐

所以買咩人都係咁 教到碌鳩咁
你比爺爺有呢手牌一定前四

leno 敬業

求下你唔好再俾leno蹉上去

除左c21 成隊後防都發波瘟

5後衛不嬲比人 SM 兩邊
兩隻翼衛要成日上

今日d反擊爽好多 雖然後防一鳩樣

比人禁住嚟屌

張伯斯勁撚到

閪鑽專心護級算啦

有比比鳥踢右閘真好

邊都轉唔到

講得好

射波次數屈指可數

chambers 踢中堅好好多

holding狂傳失

反擊比人sm就話姐 依家係打陣地係自己半場都比人屌打wo

兩邊都係差唔多

其實射門次數同對面一樣

狼隊先係真禁屌

唔洗佢走上走落

賀定屌佢老母甩左有無5球

3後岩佢踢
要佢進攻真係笑話

我想最問點解前中後防可以分到咁開

又話 holding 用波好好

奧燒長期空哂都冇人轉到邊俾佢

Emery: "Mesut Ozil has characteristics that are very good for the team. When he is available, when he is consistent and positive in the day-to-day, he is an important player for our game, because we need a player like him."

可能落雨關係

點解要出holding
有papa又唔出
我寧願睇細梅都唔想睇holding

maddison

吊 要中堅派牌on9

細爆妹夠未

收皮啦屌佢老母

有冇咁誇

後面冇人識用波

##個個企死d位,冇人落黎hold波, 爺爺一定會叫d波員搵奧燒黎俾

李城踢左41分鐘
罰球最有威脅

細梅不了

無球走位仲閪過爺爺末期

怪錯我沙了 回家吧

細梅會og

傻撚左？

傳說中的雷斯

買到maddison就好

不嬲出邊個就邊個做戰犯

其實打緊3個

已經唔係買邊個問題

賀定扭完未,扭完又鳩傳一腳上去

Emery: "When I change our system, it is always with our players in mind rather than the opposition's. It's about adapting our players to the idea I want, to use them in the best way we can and be better than the opponent." #AFC #Arsenal

既然後防都廢西咁 真係不如收埋holding俾Pepe 出黎把啦

#曲

maddison勁撚到

最憎睇d俾人猜住黎踢既波
明明阿狗買人同踢法應該係猜住人黎踢嗰個

人地都唔黎la 我廠咁廢

有冇人有acestream link

見到愛狗E起棚牙就嬲

煙屎牙

其實雲加最後兩年已經做唔到呢樣嘢
而家啲中下游逼搶都咁勁
除咗曼城呢啲人腳都可能 keep 住猜住人

快撚d 入一球啦

每次見到我都想打爆個電視

屌，咪撚後防搓啦
hold波又唔係勁過人
兩腳就傳失

好垃圾喎李城
仲未入波

人地迫到你傻 完全冇人hold到波

Btw羅渣士真係調較李城調教得好
好有form同埋1-touch好有信心

來吧

愛蛇最後半場波

寧願有效反擊好過鳩妹

艾馬利死未啊

Feel到下半場換人就會崩潰

球球都要後面猜
猜唔夠兩腳又失 有咩意義

根本係強如巴塞近年對住逼搶都唔係好得

不過做得阿狗都鍾意睇鳩猜足球

半和有交代啦
阿記攻門仲有威脅

等睇saka

球球死球都比左邊 再比 拿卡 再比人踢返轉頭 咁樣好咩

進攻又唔撚走位 拿卡見住細爆毒波都可唔可以係執邊散步

Saka Willock

問題係成日俾中下游猜返轉頭
李城都算
對屈仔嗰d明明係大肉腸隊，波都控唔到

猜撚左年幾都未識後場猜出黎 但仲要係咁做...

捱到半場

垃圾李城

saka willock

中場中其實好大問題...除左燒拿卡落黎hold 到比到 其他都做唔到

其實愛sir係咪想改變成個踢法
依家對球就你亂到7彩

上半場李城咁都唔入

愛狗唔識教 除左識打邊砌入去

死亡時間輸1粒
士氣下降輸多2粒

Bye愛狗

下半場換人失波既節奏

下半場應該頂唔撚住

踢撚左成年都知班人唔撚岩踢呢d戰術啦，我寧願要翻雲加，而家開短，比人截，開短，比人截，無限loop,屌，快撚d死啦

後場猜波每次都猜失都仲堅持後場猜

輸咗佢快手送走愛狗好過啦

以前阿記係圍住對面9猜人地龜縮
而家根本唔同

快d輸埋佢啦 長痛不如短痛

奧燒都冇咩踢波 保留體力
相反李城迫搶+落雨
下半場無氣啦

愛狗識撚打中間同1touch咩

放兩個廢柴出黎鳩跑

雖然HOLDING近排先出番場,但今場真係好撚差

下半場45-50分鐘

成日將個戰場擺係自己後場
係好危險

下半踢返433 4231 442是但一隻算鳩數啦

55波吹晒比阿
阿都有黑人既一日

呀，明知對面肯撚定係前場壓迫，點解愛狗都無對應呢，場撚場都係咁

冇翼鋒拖波
同埋現位好慢，兩閘冇信心上

英超竟然會唔補時

Chambers ging duo

愛狗套後場猜波到底有咩用
成日俾人逼甩之餘 就算擺脫到對方前場緊逼 都無利用到人地逼搶而出現既空位

以前都有彈彈波睇下
而家淨係後傳橫傳 再唔係長傳轉邊
猜到個波都做唔到入肉攻勢

又換拖

我睇緊乜鳩

真 唔明樓上反乜 今場算今季最好

愛狗啲波 除左打邊入 已經無其他

愛狗淨係識後場短傳失波

知細爆傳唔撚到

咪撚又半場 換d𡃁仔出黎hea

其實算係咁

前中後隔得太開
同埋其實冇人真係傳波好好
其實雲加後期都係靠 xhaka 先維持到控球
場場都係 most passes made
不過你用 xhaka 就做唔到逼搶同埋會派膠

李城吹大左喎

以前最多鳩猜入唔到波，而家比人圍撚住猜，垃圾愛狗

阿記有幾腳都猜到李城散左啦 仲想點
拿卡醒目都入左兩球

愛狗依家唔玩半場換人?
之前扮到戰術大師咁

完全冇進步

又逼甩啦

成場聽得最多呢句

究竟有邊次開短係成功 愛狗你條撚都開短

落大雨影響左兩邊發揮

但佢地算發揮得幾好

Pepe

好，熄電視訓，費時又捱眼訓火撚滾

開左咁多球，得一兩球係可以出返個波出去
還掂比人睇穿 咁不如大腳搵奧巴set比燒

有咩方法可以破逼搶其實?
搵2隻快翼側邊等長傳?

拿卡幾時先有返態

阿狗完全冇反越位做
以大細爆既長傳，基本上人地一迫，回傳兩下就一野長傳上去
等人地唔好壓得咁過癮
D長傳唔夠深，打唔到中堅身後

唔係嘛 咁好睇都唔睇

真係遲早失波

真
推前d猜啦屌
成日喺自己禁區邊猜波
又唔係好波

呢個半場算係今季最佳

好笑

正呀踢到dup曬頭
位都唔撚現啦

Btw李城好廢 咁都炒唔到三粒

但大家要留意冇左沙加

對方冇左機會禁區頂起q

拖或者雷斯閘晒

Arsenal's scorers last 18 Premier League games

13 Aubameyang
2 David Luiz
2 Sokratis
2 Lacazette
1 Ozil
1 Torreira
1 Pepe
1 Chambers
1 Nketiah

#LEIARS

唔吹比阿狗真係唔洗踢

對住李城 咁既表現 都話可以接受 咁不如要返爺爺

少咗個好似我禾咁嘅球員跑身後波

其實奧燒好多時係右路現左位無人理

炒愛狗又點會火滾

咖喱味既屎 不了

下下禁爆平安鐘都好睇

中後場長短傳都唔準
猜條撚

36% - This season has seen Arsenal's worst league win percentage since season 1994-95 #LEIARS

其實愛狗點解唔龍門後場搓出嚟/開長波梅花間竹咁踢

而家係人都知你球球都開短，一定迫得緊la

咁講李城仲差啦 咁都入唔到阿記

成隊都傳得好差啦 好易比人迫到去死位
比比鳥 holding 細爆 坦
咁大雨重要作客係好難踢

但係咪得我覺得今場算好睇左
雖然後防一樣會自爆就唔講了
但起碼前場 見到幾下有威脅進攻先

兩隻中堅

香港人，堅持

換屁屁入黎試下

似係落左order保守踢啦 連前鋒都返到後半場先開始逼

睇完甘馬雷斯再睇呢場
對比好大喎

死要係後場猜,但又無咁既人做倒

但係人地係外國人呢。。

三中堅柏斯同浩鼎都隨時會標上去
暫時算有效

閘翼都得
阿狗問題唔係冇人接應
係冇人傳到

保守都可以下下大腳踢去人地度逼架

起碼生波有幾腳踢到入去先

之前幾場英超踢撚到屎咁

一係死球一係lucky ball

根本場場比人迫到轉唔撚到身，哥狗都係踢後場做波，但人地比人迫得勁就開長呢，比人迫撚到咁仲開短，係咪痴撚線架，迫到咁實易犯錯，球員運波又唔撚夠快，比你傳到上去咪又係打陣地，都on9,睇阿記未試撚過咁火，仲衰過爺爺年代

大膽預測阿記應該入到波

無藍斯比佢換出黎

應該係 爺爺自買xhaka 係搞死自己同隊波嘅開始
中間攻守運轉慢過龜

人腳都好唔同，你點比。。

最fit嗰陣係有卡叔喺後面穿針引線
燒山禾前面玩
不過一冇卡叔就斷晒

54%：46%
差唔多姐

哥狗係點俾人迫都開短
不過人哋真係夠技術搓出嚟
反擊又快對面都唔敢壓太前

拿卡
18場入2球,醜唔醜

以愛狗扮戰術大師估計
下半場無耐 馬天換拿卡 等運到
睇唔順眼 Willock換拖仔
最後無野好做 迪恩換坦

放棄高空長傳 好似以前巴塞咁tiki taka 好啦我都係唔好幻想咁多

其實李城都出左full team
唔知鬥後備我地有冇計？

撳住阿嚟屌都吹大？

巴打，你完全演繹請不要消失希望既態度

laca 唔 fit 不如換 pepe 試下
起碼 auba 可以踢返中間

藍斯先係真核

李城一季變豪門

邊估到沙加防守態度衰到咁

係勁就入左波啦
講真 狼隊仲勁

但拿卡先係最hold到波喎

你唔諗下對狼隊
佢一out再冇攻勢

愛狗咪以為阿狗班後衛技術可以踢到tikitaka但成日唔係比人逼甩就傳失

賣撚左佢換隻勁左翼算
前鋒嚟講好低效

根本戰術問題，我唔覺關球員事

控唔掂個波壓住人 愛狗好心練下反擊啦
反擊有料 對家就算逼搶勁 都唔夠膽攻今上

賣比水魚疤狗最好

李城不嬲係big6

細爆面對面都可以交失
又鐘意控住個波幾秒
好難tiki taka

有英超>某隊白衣暴徒

兩樣都有
球員狀態都差

D人都唔走位，ti條撚

應該問邊隊禁屌唔到

咪係 愛狗今場出人算好啦

屌你又有人鏟 sir 上身

holding個球一扭三以為自己係小白咁

細爆近幾場都係咖哩味屎，成日懶高章，橫傳有近唔比想比遠，結果傳失/比人截

冇出世一閘新拿姆

冇固定陣形去夾
其實我覺得佢地算係咁

拿卡賣到60m其實賣得過

你睇 laca 就知
同埋 holding bellerin 明顯似啱啱大傷完未適應到英超節奏

拿卡其實好高質...

拿卡有排用⋯
賣都賣尾羊啦⋯⋯

Mesut Ozil with just eight passes in the opposition half so far. Torreira and Guendouzi with just six attempted each. Midfield non existent as a functioning unit.

後面上波好撚柒比波比前腳都未比好 下下都要落番後半步攞波 跟住就比人迫搶 中後場同前場下下都好似分撚開左咁 頭先睇完車仔 好撚大對比 人地中後場攞波 兩邊插入 中間就會出黎回一板落中場 一彈就運撚左個波去禁區頂 我地就下下踢落閘位

信巴丁

一年賣一個隊長

唔明點解咁多人唔識欣賞拿卡

唔想羅sir帥位不保

其實班球員踢開主攻
你冇套好既防反戰術就踢到而家咁

pepe換laca?

pepe dribble都ok, 可能hold到吓波
不過背身攞波應該冇咁好

真 愛狗用廢哂 屌

Bellerin 無踢十個月英超都踢得好過柏芝同牙叔

隊隊都撳住阿嚟屌㗎啦
大炒完阿炒埋愛狗啦

一係炒鳩我哋
千祈唔好比我哋入1粒贏
比愛狗吊住條命

入波少

柏芝呢場ok la

賣美揚可能會降班
laca 高質嘅不過而家狀態差

前鋒就係要佢入波,18場英超入兩球點欣賞佢

睇番我地個中場係咩質素先...

同giroud功能差不多
仲冇基佬咁高...

講緊踢閘個陣

射術一定好過基佬

有冇人覺得差個住烏

美揚movement勁，執餐屎都執到射手前幾名
冇佢真係冇人入到波

作客隊當頭起
預左捱打架啦⋯⋯

咪撚再怪laca啦好心，成隊波連基本傳波都做唔到，下下大大力轟個醫院波去佢到，你想佢點？

咁美揚入幾多球佢入幾多球
佢成日浪費d必入球
入埋晒啲靚波
咁咪即係基佬2.0

佢射波唔入關中場咩事
牙羊咪又係入咁多

好掛住住烏

啱啊...

基佬入波都多過佢

中楣

李城中楣..

2&b18場都入到2球
認真

笑死人

做乜鳩又唔比燒...

又唔輸

反擊7撚到

18場2球真心撐唔落

好刺激

拖守唔到 pereira
chambers 又發夢

禁區頂完全無人

咁都唔駛輸

李城平時打中下游都唔見攻得咁爽

咁多人守住門前把撚咩 睇人啦

其實咁多人追波有咩用 完全唔封位

今年佢哋好撚勁喎

g29太跟波走 唔睇位

愛狗D運幾時完

岩岩反擊要入囉！

on9反擊 全部人都睇唔到奧燒？

後防係個個都冇mark人既意識 個個捕係龍門前 依家射罰球排人牆咩

半場未失波我已經收貨

無信心俾到個個位

快攻做乜鳩 愛狗走未

係 不過我意思係阿狗守得差過中下游

個反擊拿卡又妹

個撚個都唔郁

同頭先熱刺有得揮

個態勁差

其實今日好過平時少少喇

安迪迪真係好勁

等緊戰術大師換走燒拖

尼日利亞唔出廢人

人地帶落底就輕鬆出波 我地就比人夾

成班後防淨係識用對眼黎防守

我睇唔透我隊踢緊咩

話說對面右閘攞過神射手

雷斯頂唔順前面班友

比d時間佢啦 記唔記得季初對熱個球

換燒錯唔晒

細爆勁

比比鳥！

真！

bellerin 上力

個個都自己推自己射

呢幾下反擊有質素啊

無錯 我廠2和b

迫波、封位、標波 逼搶 通通食晒屎
唔比人撳住中出就奇

good choice啦呢下

agger

球證今場真係鬆手到

換撚左holding啦

正啊

美羊做乜撚呀

羊做愉撚姐

電欺今場算係咁

愛比左錢，end game

屌你 offside

羊goal!!!

比比剪返呢個頭有返少少以前既影子

屌

個個走死位點比

禁區頂永遠冇人睇

雷斯no look做愉鳩呀

痴撚線 每次反擊 D隊友跑撚晒上去就斷 跑撚死人咩

唉真係 offside

仲任人係後場控住做上去
愛狗去死啦

但係呢啲反擊啱架啦

auba 啲傳波硬係騎呢

艾馬利根本唔識用ozil

一人一拳幾爽

我燒又做到野

佢唔係好識做G點

燒傳得好靚

bellerin

你無個C朗都用唔好啦

場波好撚好睇

offside

李城防得鬆左

比比鳥進攻有野睇啦

李城幾撚廢 上半場用左太多力

愛狗係同燒既戰爭輸撚晒

真
根本質素就係到
得幾腳都睇到

有無順lin

燒啲傳送真係超曬班
愛狗完全浪費左佢

對家要搵多一兩個人專登睇佢，幫拿卡/羊拉走到d後衛已經好有用啦

今日papa換Holding會好啲

但係佢就係會全場隱形
得幾腳靚
我覺得寧願擺多個突破點

個場溜冰都得

有轉機喎，李城dum 左，慢慢拎番攻勢

睇唔透愛狗戰術 成日被反擊時都中後場真空

髮型改變球技

愛狗唔用燒咪成日係前場爭咁一腳傳唔到囉 D人又唔係勁

今場算勤力啦

陣間愛狗出saka wilock
兵敗如山倒

對面都冇搵人 man mark 佢啦
你以為仲係以前個燒咩
上半場得 8 個 pass

3個中堅全部標波？

其實燒作用已經好明顯，唔好再換佢走

其實佢有好幾次反擊都企左係靚位 但比唔到佢

愛狗最後半粒鐘

因為中場斷攬 無人打防中包 衝撚晒上去

成隊得佢識踢呢家波

有撚搵人專登睇佢 你估佢美斯李城根本唔驚

Pepe換拿卡啦
拿卡打反擊下下妹波

踢到咁咪好睇囉
屌你之前係漫無目的咁妹

如果中場有返卡叔幫燒
冠都有得爭

出 pepe 一係收 laca 一係收 ozil

睇狗會即場賠率就知李城嬴硬

禿頭最強

最好

Laca

吹大咗啦

愛狗：70min要換走了

比比入黎射罰球改變戰局

係，都冇特登man mark佢，咪有位發揮到佢d傳送都叫有d入肉攻勢造到出黎

如果你有睇週中場歐霸，今日妻真係算係咁

爺爺教攞左r年了

laca 唔 fit 但係hold 到多啲波

一日有愛狗係到, 一日都唔會拎到

比比鳥好醒今場

卡叔一個撚曼城中場

留名戰術大師一陣換SAKA出黎

Leno又鳩踢 屌

暫時呢段最好

屌 羊慢左

電欺靚比

細爆企係度唔現位想點撚樣呀

阿記入波先唔出奇 李城上半場太快 落雨消耗太多

其實雷斯d長傳最有威脅

咪得果場
你估佢係 yaya toure

雷斯長傳好勁

唔知點解唔係好識轉邊

贏硬咁仲唔訓身？

雷斯靚傳

10球先傳到一球

9成換燒了

佢真係一招走天下長傳真係靚

阿狗呢段

呢段生返少少可以留多 10 分鐘

早D換好過啦

拖成日係禁區頂又唔射 帶乜鬼

今場都幾球啦

愛狗：不了

好過堆中場係度妹十腳都未運到個波上前

禁住李城屌

Var

有七個係前場

好快變幻覺

中場兩個係咁標 一標就失晒位 中間空晒

岩岩球角球，now 旁述:「嘩 奧斯爾扯唔到添」

紙板？

Fuck VAR首CHANT

阿狗唔失係好彩咋

細爆拿卡開始鬥心足球未

呢球穿哂唔洗輸又係有運

要換人啦

今場似0-0

laca 有冇攪錯

果兩個瘋狂反燒同好想李城贏

好彩落雨 如果唔係輸緊幾球

拿卡唔掂

咪換走ozil/拖啦死愛狗

阿狗準備失

咁撚樣都交失

其實佢勁咁好耐 阿記真核
淨係護波 decision making已經接近全隊最好

巴丁仔

我地愛蛇又不敗 屌佢老味

屌你老母依球乜撚野傳波黎

後生仔小心d呀，好多鏡頭

laca點比

換走細爆plz

拿卡換巴丁/比比

佢幾球啦今場，有球有左有右唔比，比後上既羊，即刻比人截打反擊

換入pepe啦！

美羊玩咩呀

究竟平時練乜撚野 傳波廢撚到 咁撚易都傳失

阿狗最好同英超最強有好大分別

換巴丁啦

Pepe換laca啦

其實laca 咩事
變左撞撞子

拿卡out啦

佢識傳波就唔止咁既級數啦...

拿卡又斷

on9阿未呀

vardy goal

輸了

都係要輸

今場拿卡生性既領先左兩球啦

完

李城靚波

奧巴要打反正中先得 佢嘅射門真係而家全隊最好

Bye愛狗

又係華dee

終於入

細爆無左Xhaka就打回原型咁

88 愛狗

愛狗倒數？

Yes !!!!!! 終於輸

Goal!!!

唉 條防線廢撚到

Yes!!!!!!!!!!!!!

後防=雪糕筒

chambers 又發夢

再見愛狗

認真 一定要炒愛狗 完全冇戰術 成手好牌比佢咁用

入開唔好比佢停呀

不意外

炒愛狗啦

我要攬炒

拿卡今場真係麻麻，不如換巴丁

李城靚到

愛狗再見!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ya

羊成日要打邊岀波

走甩晒

細爆勁左兩場之後都變番正常

Goal
愛狗Bye鳩Bye

I love vardy

Feel到細爆又戰神
又和波

好牌又未至於

屌仔 摩daddy 定 安歷基

人多都無用，雪糕筒

輸就輸多d啦屌

呢d波本身應該係阿狗踢到既 多謝你呀愛狗

柏g跟甩
愛狗可以躝了

講真想阿狗輸波嘅全部假阿
今日輸埋差 leicester 9 points

唉，我明明話熄電視訓。。。點解我死都要開返

愛狗，炒！

88愛狗 李城好波

愛狗帶佢黎牙狗條早場就俾人禁屌到同xhaka一樣垃圾

李城d一腳波仲靚啦

乜撚野球員級數

點解可以咁on9

球波太靚，冇計...

換比比啦

肯換人未

pepe 救世吧

只係一個頭盔 唔洗咁認真

真係會睇對依對波完全冇希望

你仲想愛狗打到咁都有前四呀
長痛不如短痛啦

個個心態差到

我愛渣土

無人跟vardy

Pepe後備入場做救世主啦

因為ozil同場加無沙卡係到 即刻現型

chambers 成日成場好波之後就輸佢

躝未呀愛狗

xhaka: 咪一鳩樣

4個人睇住人地禁區角睇兩三秒都冇人秒
呢d防守意識都踢到英超

Ozil 開始行行企企

細爆

ozil laca auba pepe我相信搵英超任何一個教練教都唔會教到依家咁啞火

反燒

未踢之前大家都預左輸

走得未阿愛狗

welcome daddy

係咪confirm輸波會炒先, 唔好比假希望我

幾好睇

Aub打翼係錯誤

今季頭幾場唔差既

最衰我又無態 屌

我淨係知 唔想再睇愛狗西波

點解有人會幻想嬴到李城

人地排第幾

李斯特城呢球猜入去好似以前阿仙奴咁 猜得幾靚

仲唔換人

個或然率係零呀

你覺得愛狗有能力帶隊贏到呢隊李城咩
你估仲係爺爺換黑b救世啊

愛狗教到個個唔識踢波咁

係要比人入先攻

其實細爆都係好廢

Yeah

感動既係牙拖終於記得點截波搶波

ozil 跑多啲啦
企喺度唔郁

愛狗躝

仲未換?
愛狗執緊嘢

炒左愛狗 請daddy之後全勝都得啦

加油
仲未輸晒

炒未呀屌你老母 今季咁都可以入唔到前列位

無比人456算係咁都真既

橫掂都輸
輸多幾球等愛狗冇藉口

其實我地值入一球

要羊或者拿卡拉邊 ON撚9 去返中間等波啦

轉頭輸多球

輸多球啦

真阿此之謂也～

Xhaka: 咪一鳩樣

要不是有LENO

愛狗走得未

攻守都係冇中場
新世代戰術

李城快手入多球啦

係輸快d輸多幾球，一鋪過唔好比愛狗有返生機9會

咪就係拿卡果球囉

咪跑左，依家咪角球

細爆開始上身

70分鐘都唔換

無運je

阿狗失波仲話好嘢果班真係假阿黎
所以話阿狗多低質球迷係真

呢句真。

話Ozil 跑動少果D 都係on9

中間無人控制下節奏 無人拖慢下 一有波就放上去 斷左又俾人反擊

為左自己個套所謂戰術唔同藍斯續約 場場用契仔又雪奧燒 到底阿仙奴有咩得罪你要搞到我地咁

仲唔換人
等炒啦

on9
阿狗特別多 plastic fans

73 分鐘
燒仲係度！

阿狗 焦土派
食屎喇愛狗

平行時空咁款

愛狗係咪敗走左
人都唔換

場場FIFA UT中鉛咁

愛狗都放棄左? 人都唔換下

依隊咁既垃圾排前四踢歐聯咪又俾人炒

愛狗可唔可以做近廿年黎第一個被炒既人

唔好換呀 我想輸呀

laca 踢到咁
點解都仲唔換

又狂兩邊9出波
我阿婆都識守你隊垃圾阿啦

愛沙離阿

牙拖返生

李城換咗兩個啦

睇左全場 得比比鳥傳中一招

轉播費已袋就唔理啦

想同愛狗攬炒唔代表係假阿

拍硬檔李城入多粒畀我死心，我想去訓教

有唔同睇法就plastic fan

愛狗好波

永遠入一球就泊單車等俾人cup 唔落後唔出力我廠核心精神

xkaha雖然真心廢
但硬食左隊波最大問題隻死貓

等睇saka入嚟

最高質係你

愛狗執緊野？

比比鳥求其傳中就算 唔理有無俾人封到 定呢個係愛狗指示

leno救到呢下都算係咁

上季都係咁

愛狗走啦

斬波好廢

收入同埋買人都唔同啦
以前夠全部 16 強出局
做球迷都會想睇的歐聯咖啦
成班垃圾

換pepe入嚟扭吓啦

無影過佢

AFTV嗰啲全部plastic

收爹啦你

見到細爆妹下妹下就嬲，唔該同愛狗一齊爛

2-0

20

2:0 玩完

兩球

好靚

真係廢撚到

Yes!!!!!!

#emeryout

我假阿，乜都好，炒撚左愛狗先講

快啲抄啦屌

拿卡攞明傷完未有態 無腳好既

都比人炒仲換

咁撚靚...

2:0

玩撚完

愛狗為左話俾阿迷聽 其實唔關沙加事

笑撚死人

好撚野 炒多幾球

Yes!!!!!!!!!!!

last game of Emery

上年仲有禾b 坦狗 強姦人地左邊

6c仔大哂

2球了

果班出名垃圾啦
除咗識得借笑鳩阿狗搵錢識啲咩

456 456 466

人地依啲咪組織囉 屌

今日愛狗做咩唔換人既
平時唔係好鐘意鳩掉咩

又贏
愛狗快d死

安心熄機 希望訓醒炒左愛狗

香港都搞成咁以經好唔開心 隊波仲要咁激我 係咪想我自殺死

唔好FF有歐聯買人會有唔同啦

睇見隊波咁好心up

愛狗快d死

呢場之後走得未

後者睇化左了

走啦好唔好

今晚進攻係好左啲 但啲防守一樣都係辣殺

炒未呀屌你老母 廢撚過雲加

橫掂輸硬

唔差在輸多幾粒送愛狗一程

訓得！

Kolo 係對面做助教?

拖同細爆完全無保護防線 求求其其就標左上去 無人係中間位頂一頂
踢碌撚咩

佢季尾點都會走架啦
總之想自己隊波輸波就係假球迷啦
你傻撚咗呀

細爆D 防守真係廢到仆街

Leno真係好撚慘

炒完愛狗之後贏歐霸ok?

輸2粒先出

尖屎好波

醒未呀高層

入多幾球 炒愛狗

愛狗愛狗

啱啊
但人哋場場入場睇

愛狗死未呀屌

YES
羅渣士欣賞佢

炒得未？

想香港攬炒仲話好野果班真係假香港人黎
所以話香港人多低端人口係真

輸多球先換pepe
On9閪

恭喜李城

教到踢街場咁

入波係笑左出黎 已經冇感覺

9:0啦屌！

輸波都無感覺

輸兩球先換
讓一球牙？

炒未呀仆街

依家先換

對唔住xhaka
真係怪錯你
要怪就怪防守組既教練

張伯斯做乜撚呀

愛狗躝啦

依加既阿仙奴真係唔好睇 又廢又悶

拖其實唔係好保護到防線
細爆更加唔洗講

上季3:0 今季會唔會進步呢

其實今年已經買左好多人 跟本買唔買人都改變唔到

愛狗哭了

一早換啦屌你。明明上年愛狗換人好撚爽手

拖都截左好幾球 細爆一味鳩標

炒未呀屌你老母臭閪

買埋班廢閪

真係好波

nutmeg射門

屌你老母次次輸到冇得追先換翻正常陣扮戰術大師

睇化左佢自殺？

炒得未

兩個人都無默契 唔會一齊移或者一上一落咁
各有各踢咁

真係唔敢講 分分鐘有前四真係續約比你睇

李城如果今季踢到歐聯又係另一個神話

笑死

炒愛狗吧

輸兩粒先換人 愛狗你好撚野

仲係後場猜波 on9

愛狗面都青撚埋

所有有作用嘅球員都放走曬
藍斯 伊禾比 MK
愛狗痴Q線

9 唔搭 8

好撚心啦又唔係勁又要後面玩火

佢事實派膠 輸12碼 數之不盡
唔算食死貓 某幾樣數據都差到仆街

奧巴快撚d走

又有機會比愛沙黨做文宣

真心值得踢歐聯

愛狗躝呀！！！

係啦係啦 捱夜睇閪波 到依家都熄既人係假阿

猜完又尻斬想點呀

有前4

愛獅揾佢打防中

李城的確勁落大雨都傳波one two 準到痴線

開始京了

2:0先換走holding

彥祖上次講左唔係2+1，係3

根本就冇中場
攻守 中場都係唔會有人

3球未啊

冇啦隊波散晒，阿狗唔係輸2:0就係3:0

快啲入多兩球

輸多兩球啦

渣士教中班真係勁到仆街
當年利中後場一堆垃圾都可以爭冠

其實有冇人發覺中場嘅毒瘤一直都係細爆

兩個都標
好似頭先人地咁拖拖下過晒咪空晒

兩個都後生，未有咁既經驗帶住黎踢，見波就想標

留名3:0

唔睇了，垃圾

冇埋歐聯啲人走埋啦
以前成撚日話冇前四逼走雲加
冇前四一次之後衰到而家呀

支持！

捧阿狗真係好犯賤

不嬲係

張伯斯：人呢我點傳

班友都輸都冇感覺

走啦屌 再咁搞法 連歐霸都冇得踢